老母麵點解你無出post救人

佢話撚左你知 升硬

救左我了

我指琴晚呀

比佢抖下啦好無